朕迷失在.＊ 這場﹍×°人生遊戲

留個位給我慢慢寫

欣(宜)

有樣嘢我想同妳講好耐